男人一個單拖去歐洲有冇危險

想自己去闖下

警覺性低同非常黑仔嘅人去邊都危險
想試就試啦
以前高登有個絲打單機去德國
利申都想試下一個人去旅行

一個女仔都係咁去 你話呢

當年我一掌打沉左一部航空母艦
單拖去歐洲呢D小事對我根本唔算咩危險

Luhansk
South Ossetia
Nagorno Karabakh

都係個句 夜晚唔好入小巷
財不可露眼
有人行埋黎撩你就警醒d就ok

小心啲咪得

俾中東仔女女女咗幾多次先返到嚟？

去叫雞

收聲啦戇鳩仔

認真答你
成個歐洲咁撚大 你要去邊到先
唔好話歐洲啦 一個國家都有治安黑點同埋安全既地方

例如巴黎、意大利（威尼斯、羅馬）、西班牙（Barcelona)、荷蘭（Amesterdam)治安比較差
都聽到幾個朋友係以上地方畀人偷嘢

另外要留意有冇恐襲高危地方 例如英德法國
聖誕或者其他大節日呢d日子 高危

利申絲打一個上年去左丹麥、西班牙、葡萄牙、匈牙利、保加利亞、希臘旅行 冇穿冇爛
最多都係畀西班牙呀叔抽水 屌佢老味

出到去小心接近你既陌生人 唔好咁易信人
行李係上面講既高危地方要跟身 絕對唔好出現冇人看管既情況
我識人係樓梯搬行李期間畀人偷左件行李

行李盡量輕便
可以既話用斜孭袋（總之盡量貼身既袋）放銀包電話passport
銀包唔好太多現金（大概1.5日用既現金）
其餘錢放隱形腰包 返到hostel/hotel先好除

準備兩張信用卡 一張visa一張master
一張常用放銀包 一張備用放隱形腰包

如果去治安黑點就直頭backpack、手袋都唔好孭
我去西班牙嗰陣 行李得個backpack
Barcelona地鐵係治安黑點 我嗰陣就盡量backpack靠牆 唔畀任何人掂到我行李（雖然入面冇貴重野）

如果住hostel 多數有locker既
條鎖鑰我習慣zip入去枕頭袋入面
個頭壓住唔怕畀人偷鎖鑰

仲有帶個尿袋
有d hostel好撚垃圾 床邊冇插頭叉電 要係好遠叉
我會夜晚叉尿袋 電話鎖好 咁就唔怕畀人偷電話

同埋橫街窄巷小心 半夜有人吊你尾自己提高警覺
是旦入d鋪頭或者搵睇落善良既人幫手
之前試過有個呀叔要我同佢去hotel
我最後跟住一男一女行 之後入左間睇落幾高級既hotel避先賣甩個呀叔

我嗰陣有枝好硬好粗下既自拍棍
半夜出街會渣住碌嘢 等人唔敢埋我身
同埋自拍真係幾有用 多用途

證件印定copy 唔見左都冇咁濕濟
手機我都有影低d證件資料

出發之前check定當地報警求助電話
到時有咩事都搵到人求救
同埋信用卡cut卡嗰d電話
準備好 到時有咩事都唔會慌

最後就係成個窮撚咁樣 最安全

認真答你
如果係北歐既話
你唔需要太括心治安問題
因為北歐人好nice 同肯幫人
有咩事大叫都會有人衝埋黎幫你

以我歐遊既經驗
我覺得成個意大利同Amsterdam都治安唔好
先講Amsterdam
我當時同朋友一行十人逛緊紅燈區
半個鐘入面我有個朋友可以俾人開左3次袋而無任何感覺 雖然佢係蠢蠢地果d人
但d賊都真係好勁

到意大利
果陣貪平機票買左凌晨到米蘭
咁我因為要趕巴士去第二個city
就係機場訓到4點就出去centralstation啦
我記得去到central station 個天先岩岩光
咁我就去個bus stop 等車啦
呢個時候有個中東佬行埋黎
同我講意大利文分散我注意
之後我發現自己唔見左銀包
好彩既係我及時發現
同大叫俾番銀包我
可能佢見我銀包得卡無錢就一野推開我
再掉我銀包落地跑走

到威尼斯
我又係貪平揀左一間離train station 好遠既hotel
先介紹番威尼斯既主要交通工具係船
果陣我記得係大約11pm
有d重要野做要去train station果邊
做完之後已經12點幾
呢個時候要等1個鐘先有船番hotel果邊
咁我就見行番去都係半個鐘就決定行
點知行到一半迎面見到
一對情侶同埋佢地後面有2個中東佬
當我行過左佢地
果2個中東佬掉頭跟住我
我心知不妙又掉頭跟番對情侶
最後力保不失

所以係歐洲有d地方真係要打醒十二分精神
要有隱形腰包
夜晚唔好行暗巷
見到中東佬小心

聽講歐洲人普遍喜歡肛交

睇下去邊, 西北歐會好d 東歐個人認為暫時唔好去 有d亂

想知邊度亂，烏克蘭東部？

喳架

樓上有巴絲講到意大利好危險
上年6-7月我去左意大利玩半個月
我去左羅馬/佛羅倫斯/威尼斯/米蘭, 除左米蘭短暫停留之外,其他地方我都一個人半夜係條街行,完全無人埋身,乜事都無.
由其係威尼斯, 半夜11:00-12:00 行好舒服, 個景好靚添.
去旅行甚至係香港, 最重要係打醒十二分精神, 蒙下蒙下既, 係香港人都一樣俾人打劫

唔見得香港好安全丫，一樣有搶劫、兇殺、強姦、放火，電話騙案

有安全意識，警覺一啲、少出夜街、財不露眼就無問題，日光日白，大街大巷，你唔係着到名牌上身就OK啦

當然，有衝突地方就免去啦，炮火無情。

去過好多次歐洲，東南西北都到過，都未試過被人偷嘢。我出街只帶相機、二、三十歐、一張信用卡，身份證，偷晒都係咁多，所以無人打我主意。依家係歐洲居留，出街帶得仲少，身份證＋信用卡，係咁多。

老老實實一個人去你警覺性會提高
我係賊都揀啲一大班人嘻嘻哈哈周圍影相既落手啦

之前去歐洲一個月冇穿冇爛冇財物損失咁返黎香港

利申真絲
最危險個次係hostel佢比錯鎖鑰同講錯房號碼比我
我一入到房見到幾到男人係到
我9秒9鎖返門跑返落reception

唔好傻啦
男人點會有問題呀
一般歐洲城市通街都係華人旅客 邊個得閒理你
個人唔好on99 有番小小警覺性就得

冇去頓涅茨克?

基本上熱門旅遊城市都有爬手
爬手自己小心就避到，搶劫暫時未見過

因為好多人少少危機意識都無
蠢到全副身加放埋一齊，仲要錢同passport一齊先終極on9，銀包又唔放暗格，比一開背囊就偷咗。。(好彩無信用卡)

呢件事啱啱發生喺我朋友身上，無咗幾千蚊，仲要搞返個 passport真係好煩，去警署備案要請翻譯先出證明，再要去領事館出旅行證，再要去移民館出離境簽，搞咗幾日仲要改機票 喺俄羅斯

passport copy放銀包好喇，正本另外放或鎖locker

另外聽聞有些賊拎完錢會將銀包掉落垃圾筒，好運你可以搵返d證件

最緊要買保險
少少錢唔好慳

分開啲錢黎擺
用貼身斜咩袋擺passport同貴重野
如果買左名牌野唔好用個名牌紙袋裝住
盡量行大街同埋唔好去到咁夜我覺得ok
不過最緊要係自己小心啲
個人無警覺性就咩都唔洗講

利申：絲，係歐洲exchange過半年成日一個人去旅行

波羅三國會唔會同北歐差唔多

唔會，歷史睇嘅嘢都唔同

消費平一截

屌你

莫講話歐洲，我去日本都比人偷野啊
痴線架d日本人連單程車飛都偷
好彩果陣淨係唔見左車飛，但係搞到去搵職員補飛勁樣衰

基本上你著到成個窮撚咁就無人理你
日日頹TEA加拖鞋同埋鎖BACKPACK
仲有搭車個靠牆根本無人會想偷你

而且警惕D就得
以意大利黎講
威尼斯同Florence嘅半夜夜晚行大街都無乜問題
羅馬我唔敢講,central station附近好雜

歐洲係咪好少會直接搶野

我聽日單拖一條友去歐洲

單拖去北歐
治安會唔會好d?

歐洲騙徒手法層出不窮
假警察，街邊玩遊戲，手繩黨，攝鏡黨
除咗小心小偷，仲要小心比人屈錢

所以話，香港治安真係好好，起碼好過世界上九成國家

會 但stockholm, mälmo等地方多左難民 都要提高警覺

法國會強行塞條手繩落你隻手
希臘都有手繩黨 但上次都係sell人only 唔會強行塞落人到再收錢

聽過德國有假警察 扮搜身 之後睇你銀包
偷偷地偷你銀包既錢 知道有人畀人偷左200eur

另外法國有捐錢黨
叫你簽名支持下d野
之後佢地會話簽左名既人會畀5eur支持下
之後我有朋友一拎個銀包出黎就畀人係佢銀包拎左50eur

簽名黨好見過
佢叫你支持下咩咩救助行動咁
一簽左名就無左幾十euro

我覺得唔洗擔心咁多
最重要係自己打醒精神
第一次自己旅行就係去歐洲幾個月
最尾冇穿冇爛

Lm

遇到呢d點搞？點分真假？隨時警察證都係假

老老實實，問得呢句，應該唔適合自己去

無，上年先去完，咩事都無

根本用樓主個名答番佢就得。

我單拖去左13個國家，未試過俾人開袋同偷野，我一定會出夜街，但盡量唔行小巷

但做人要有返啲應有既危機意識

上年自己去左一個月
錢分開幾度擺
有啲擺銀包 有啲擺散紙包 有啲擺貼身腰包 有啲擺背囊
用密碼鎖鎖背囊拉鏈
雖然唔知有冇用
但起碼無穿無爛返黎

瑞士：治安好好
意大利：好多賊，手繩黨，同問路黨，仲有吉卜塞人
英國：治安都唔錯，但都要小心
法國：好多黑人，吉卜塞人，治安差，氣氛浪曼但緊張，背包咩前面
西班牙極差，老母俾人開過好多次背包
德國：都ok,
匈牙利：俾人開過一次背包
捷克： 治安ok
奧地利維也納：治安差，好多扒手

最嚴重係爆炸或者爆菊，你點揀

今日第一日單拖響歐洲，好安全

why not both?

一個女仔自己去咗兩個月

冇穿冇爛

如果帶相機既掛頸會唔會都有人搶

上兩個月去完西班牙治安ok喎

點解聽完覺得仲恐怖過強國

算啦 你留係香港算啦

認真答 同香港差唔多
唔好聽佢地講話治安差到點點點
你自己有dd警覺性 唔係開曬拉鏈 比曬機會人地去偷
根本唔會有事

認真，個度d賊都係取易不取難，你收好自己野，人地無處落手，條街咁多目標，就唔會向你落手

一個女仔啱啱去完兩個禮拜平安番黎

一條友去左東歐50幾日
係街外無事，反而係hostel房入面比人偷野

同房有俄佬既話 自己醒定出入都鎖好晒私人物品（貴唔貴都鎖 我就係比個俄仔偷左個唔值錢既尿袋連adaptor同線）

啱啱2月頭去完羅馬/佛羅斯/威尼斯
正正常常大街大巷鬼咁多人唔會有咩危險，最多有班黑人撩你買野，仲要唔會埋身。 但假如係要貪快果幾步行埋d橫街窄巷攞黎衰就抵死啦
驚凍死好過

前幾日係克羅地亞見到個韓妹用腳架影自己跟住風太大吹走左

去左邊度？

巴打帶gip?

如果住hostel好難避免

笑左.香港都唔安全

差唔多？去南歐啲嘢唔放暗格/用body wallet都已經好大機會俾人偷架喇
你喺香港會唔會咁樣俾人偷丫？

總之人多地方，搭地鐵就睇緊啲自己啲野啦

On9 仔幾時都危險

剛剛單拖玩完歐洲，你問我答

男人老狗... 留係屋企都好危險架

女仔一個單拖去烏克蘭同摩爾多瓦有無危險?

唔危險